表完白，但佢最後講左依句，即係點？求救

我淨係可以答你 依家咁既狀態對大家係最好既 邊方面都係😉

入伍

表白前有冇照下塊鏡？

衰左

想做炮友 但大家無任何關係責任

收隊

叫佢含撚啦

好人卡

bye

失敗

兵

佢意思姐係： 想做我條仔 ，等下世喇

解讀： 照下鏡先啦，你只配做我隻兵咋